英媒：古天奴完成紅軍最後一戰 將披巴塞7號球衣

英國多間傳媒紛稱，盛傳轉會到西甲巴塞隆拿的利物浦球星菲臘比古天奴，已完成了為紅軍上陣的最後一場賽事，直言利物浦已同意巴塞1.33億鎊（約14.13億港元）的報價，古天奴轉會只是時間問題。

據了解古天奴聲稱因傷，已缺席了周一球隊作客2:1擊敗般尼的賽事，報導指本周六英格蘭足總盃的默郡打吡，古天奴亦不打算為球隊上陣，並稱古天奴已完成了為紅軍上陣的最後比賽，周四將會舉行會議以決定自己的未來。

英國《鏡報》更聲稱，古天奴已選定了在巴塞的球衣號碼，他將會披上7號球衣，這亦是古天奴以往在國際米蘭效力期間，曾選擇的球衣號碼。而目前巴塞7號球衣的主人，正巧是盛傳即將離隊、被投閒置散的土耳其中場阿達杜倫。

古天奴（左）效力國米時曾披7號球衣

目前巴塞7號球衣主人是阿達杜倫

可以咁樣季中轉人著個number架咩？